點解要載口罩？就係唔想俾人影, 你想影張相, 義士分分鐘要坐十年監

唔好講咩禮貌唔禮貌, 佢影人目的係咩？無人知佢地想post上 FB打卡定報寸.

佢地想影相唔該去迪士尼, 大把卡通人物任影, 有班人係唔知目的咁係示威區影相, 跟本就已經唔適合. 家下仲要分分鐘因為咁要坐監, 仲要手足講禮貌？

10年前途風險仲要同人講禮貌, 點解唔強調係示威區唔可以影相？

你唔出街影人就唔會俾人打

咁你fb啲相係為咩？
人地影相咪為咩囉
做人切忌淨係諗自己

近影大頭緊係有問題
但個啲冇雷公咁遠用手機影唔使屌啦

唔係齋影相

佢地仲有收集其他證物 例如皮屑

唔影得又要求相求片，好矛盾
如果真係做足工夫Black block ，唔需要怕人影wide shot

認真問 俾藍絲中坑/廢老影到大頭有咩手尾

咁fact check 情報都要相既，
唔係影大頭都ok既野。

推